二手Audi A3

睇中架2013年嘅A3 ，想買係咪好不智
有無車主巴打分享下波箱 sensor 問題？
如果十萬以下budget有咩hatchback 車推薦？

利申:唔鐘意雀屎

Ractis
Note
Fit
Polo
A1
Morning

Audi 二手係咪好差？

車係唔會因為轉手而變差
不過13前副乾七真係比較易壞
同埋會多啲濕星嘢

係，買就買14打後，師傅話14年轉左零件，故障率低好多

Out budget 了

乾七本身無罪
但係上手有無錫住揸係重點

Golf 6 個代真係要錫住揸，golf 7 個代已經好好多了

咁不如買 golf7gt, 都係個啲野

14 polo 都out

價錢反映質素

Golf 1.4 GT 都買到同A3個底盤一樣
唯獨是係1.4 vs 1.8

1.8 太大扭 副乾七反而易壞

揸左a3年半未出事, 2017車

A3 都有1.4

乾七主要係壞電腦，唔係壞波箱

好多講法都係塞車轉波多過熱燒腦，同膠邊老化搞到浸壞電腦

好似話因爲太快上2波 又落番1
1212就出事了

先兩年車咁快想出事？

所以塞車要轉手波呀

所以你一係買 golf 7 一係 14年後 a3 囉，但13 A3 sportback 都真係平嘅

聽聞過D師兄過個波箱易壞係因為初初出果陣個電腦太Aggressive 攪到50-60km就壞，到13/14發現到之得係14年車先有落fix

所以理論上你買番黎教番電腦就應該唔會有問題
可惜如果你而家target 的13年車就正正係個舊波箱要壞的時候⋯(平均10km 一年計)

P.S 100k Budget 就買14 golf 1.4 golf la. 岩budget 得黎個駕駛感又差唔得遠

Error: 單位嚴重錯誤

年半就出事間廠執咗啦

係咪都要買14年後嘅golf?

都好睇運氣